[父愛] 為了供女兒唸書 日男割愛4張限定青眼白龍

為了孩子！日本《遊戲王》卡片收藏玩家@KnightMiyabi，決定出隻4張珍貴的限定版「青眼白龍」卡片，原來是女兒要讀幼稚園了，3年學費估計要100萬日圓（約26.7萬台幣），他決定忍痛割愛。

據《ACGdoge》網站報導，這4張青眼白龍卡片是1999年Jump祭典現場限量銷售，僅有1000張，在網拍上的價格可達30到40萬日圓（約8到10.7萬元台幣），而能讓@KnightMiyabi下定決心賣掉卡片換學費，其實就是他女兒的「推波助瀾」。
原來女兒2個月前拿出卡片來玩，他看到後心想，與其將卡片留給女兒，不如將它們用另一種形式幫助女兒成長。@KnightMiyabi也在《推特》上po出皮夾裡厚厚一疊鈔票，表示相信卡片的新主人會善待它們的。（即時新聞中心／綜合報導）

真男人

respect

忍唔住流左幾滴馬尿

Btw, 一張青眼白龍大概港幣25000

父愛

3張砌到藍眼究極龍要第4張做乜

係愛呀哈利

利申 有晒三款藍眼白龍

係咪文中咩1000張限量版？

咪卡一張
日本人真係個個都有中二病

好心啦幾十歲重玩埋啲戇鳩卡game

爸爸

限量版有咩特徵

啊寶部rx782係0079打咗一年無換過機
點解仲係成班人買齊hg mg rg 透明版 新舊版?

儲心頭好果種開心外人好難明

咁銀紙都係紙一張...

遊戲王D卡點解可以貴成咁

秒殺

好似海馬咁撕左佢

藍眼白龍係公廁卡黎
佢賣哂都唔夠買尿片

可能呢個版本值錢掛,基deck果D就話唔值姐

1999年Jump祭典現場限量銷售，僅有1000張
有價值好多

舊版遊戲王好多都好撚值錢

新版就$5左右一張

又限量又係遊戲王最經典既卡
好難唔貴架Wor

接你老母龍咩

究竟要幾on9先問得出呢條問題

死番去動漫台灣啦 屌你老母

接下龍關你老母事咩

比我會留一張

可能直頭有一副海馬限定deck係手(雖然實戰應該……)

學費咁平都要放野

竟然夠膽俾個兩歲玩d卡

到個女十八歲，卡價再升左十零廿倍，就會問個老豆做咩賣左啲卡

屌好撚感動

小學中學都係國立平d

我用三張青眼白龍融合
召喚女兒

Bitcoin 無實體都有人炒啦

ae黑卡夠係卡一張啦
睇嘅應該係佢背後嘅價值
只要有價有市，張卡就自然矜貴囉

日本D幼稚園咩學費呀？

個老豆有錢收集呢D無錢交學費？

同埋日本會用“娘”呢個字形容“女兒”都幾特別下

正評俾老豆

佢原價幾錢買呢唔知

一班人儲卡打飛機召黎召去都召唔到野出黎
呢位爸爸集齊左幾張卡召左個女出黎

銀紙可以應用係唔同地方
張卡淨係可以用黎玩佢既卡game
秒乜鳩
但遊戲王仲有人玩架咩
點解仲咁值錢
定只係有價冇市？

日本不知幾撚多人玩
以為香港冇人玩日本就冇人玩咩

鑽石咪石頭一粒
淨係可以拎黎睇同戴
點解仲咁值錢？

形咩容 女兒個日文黎

冇玩遊戲王都識得藍眼白龍個大名啦

香港而家好多人玩喎
我成日响麥記見到人玩
仲諗部動畫完左咁耐仲有人玩?

好似交響情人夢 拉大提琴個個女仔

宜家佢咪拎左黎換錢囉 咩淨係可以玩

其實原本全部野都冇意義 係人比意義佢
好似錢咁 原本咪又紙一張
既然呢啲卡對某啲人好有意義 有賣有人肯買
你咁樣批評人做乜

近期活躍五毛

原來2017年仲有人活在井底都咁自豪
見到唔識既野就覺得on9

真男人,為最愛放棄所愛
希望女女大個左會記得爸爸負出過
搵返三張卡比爸爸

Cosplay黑魔導女孩比爸爸睇

爸

18歲先未咁諗
再多5年啦

藍眼白龍牙
等多十年就三十萬架喇

有人放
仲有錢買先算啦

黑蓮花.jpg

真英雄
Btw手上仲有張青眼亞白龍等緊升值

睇到佢囡囡渣住個張相 喊左

。賣初夜

連登女：窮人生女正仆街

人地個張係原版

遊戲王卡有價冇市，再唔賣就變廢紙

你講緊乜

換轉係香港隨時比老婆當垃圾扔左

遊戲王好多卡都有再販
「收藏」同「拎來玩」係兩樣野

「青眼白龍」再販過好多次
最平個版本 HKD$10都唔洗
而呢4張白龍係屬於「收藏」用

利申：前玩家，無玩8-10年

原來女兒2個月前拿出卡片來玩，他看到後心想，與其將卡片留給女兒，不如將它們用另一種形式幫助女兒成長。

呢句
係男人係爸爸
都睇到眼濕濕

真男人 唉

等睇個囡20年後
話佢老豆咁早放張卡

真男人

個女問佢老豆做咩咁早放d卡
佢老豆就答：因為係為左你既將來
佢個女應該會好感動

中你老母二病
依定D人真係乜柒都話中二病
個腦裝屎架??

鑽石咪碳元素構成，啫係鉛筆嗰啲料，點解賣咁貴？（曲線）

好柒

屌 依家張卡咪一樣換返錢
講咁多野做咩乜鳩

而家現存仲有冇一半
有錢都未必買到

仲有膠合金

我有召妓王 貝獸仙人同封壺

可唔可以換樓?

垃圾白龍
用埃及使者就完勝條垃圾龍啦（根據劇情）

亲，十塊一張，買一送五！多買多送！

幾萬蚊買呢d 卡仲on9 過買藝術品

反而想知三神合體果張值幾多

好過香港啲廢中要個仔攞grant loan之後又要個仔俾家用

2000hkd以下
上年日本見到卡鋪有賣 萬幾羊左右

真漢子！

但係藍眼白龍係最高攻既初代怪獸

為左個女, 呢個真係一個好老豆

好爸爸

果個係佢老豆on9

父愛偉大

有英文版
同價？

一張2.5萬
咁傳聞冰火版真天魔炒到10億係真

遊戲王經典d, 套初代動畫太經典

可能果1000張都係佢手,4張4張咁賣

條友賣果D係有埋證書果種黎,點比得上

一諗起仲有亞洲女人俾劣等無毛乸形黃皮豬沾污仲懷上隻黃皮豬嘅種

男女黑魔道士值唔值錢

窮人生女

應該strong hold

老豆

以前d同學玩moz玩到廢寢忘餐

這

佢呢張卡已經升值左n倍啦
下手過多十零年可能去到50萬yen一張

呢d古董太把人要

賣(社長) 老婆

我都諗起想闆冰火版真天魔依家值幾錢

上面啲人井底到難以置信

想問下最貴既遊戲卡可以貴成點?

好想知屌人無聊哂錢班人咁識善用金錢同時間而家發咗達未

你睇咩fucker喊都咁多post講就知連登幾多小學雞喇

有呢D ON9老豆真係慘

大家價值觀 專精 興趣 唔同

係愛呀

比我賣 3張算

真漢子

點解有幾十個負皮🙄

Btw, 明明《遊戲王》系ATV播點解都有過千正皮
顛復曬我對連登仔成世人只系睇TVB 既假設

賣卡原因有三個
1.為了女兒讀書
2.我是好爸爸
3.一切都是為了愛

我就覺得老豆幾皮野都無要賣卡好on9，自己做新聞咁

應該唔係幾皮野都冇

用幾皮野去換計劃外嘅野係父愛

上面話動畫一早完d井底
邊睇過playmaker

用賣卡....為女兒...帶來笑容

Up乜7
牛頭唔搭馬嘴

你up乜撚呀
依加咪有人買

會用嫁嚟形容老婆添

呢張卡當年有盒boxset
前五代卡包既卡（無角仔）

1蚊都唔值,隻game都執埋
同埋lfo本身幾乎有得改晒所有野出黎,on9先會比錢玩

我記得最初期同埋好多時遊戲王都係下午5點幾播,而同一時段既TVB通常都無咩好睇既野播,所以好多細路放學返屋企會轉台睇下ATV有咩播,咁啱就會睇倒呢套
同埋有時會星期六日接近中午左右播,食正D細蚊仔活躍時段

第四張會比海馬搣鳩爛

四張卡嘅買家就係海馬

你不如上網查下歐美比卡超限量版卡賣幾多十萬港紙

個重點係窮人唔好生仔

mtg同好？
黑蓮花都好似無咁貴

感覺賣卡呢個決定似係決心黎.
同埋一張卡幾萬蚊有咩出奇.
你見隔幾年炒一次既三十連張都幾萬la,咪又係冇撚用既野,更何況一張全球得1000張既野

都唔明有咩咁好嘈
成篇新聞重點就係老豆為左個女讀書基金，
寧願賣自已最珍愛嘅野出去

成堆人spin到去張卡咩中二病，咩幼稚...
張卡本身就係值錢，
同你賣左部車/賣手錶一樣道理

係咪扮好有見地，好有獨到思維就好威威？

有價無市佢點出售
笑人又唔笑下自己
古董花樽有無 "可以應用係唔同地方"?
幾十萬拎嚟裝水插花？ 你去蘇黎世警醒佢哋就啱，年中洗白咁多錢，最好取消古董呢個名詞。

你仲on9，答啲乜7，答答答答你老母咩

錯版寵物小精靈我記得eBay 係天價成交

美國啲 baseball card 仲貴

第一年個張比賽獎品不銹鋼混沌戰士好似講緊600萬港紙早幾年成交左 全世界得一世 呢張銀碎白龍係1999年jump週刊抽選品黎得1000張 佢個3張狀態咁全新好小有 賣到呢個價好正常 分分鐘呢種新淨程度只剩返300張唔夠 每樣限量發行品都有佢價值 只不過每個人喜好唔同 但呢位爸爸為左個女教學經費咁捨得賣左3張咁珍藏嘅收藏品證明左呢個爸爸已經值100分 個女童年有好嘅教育好嘅回憶已經無價啦

有幾on9先會買

岩岩搵左一搵 有張780000港紙成交

你叫連登仔買幾十萬yen一張卡梗係唔制，覺得on9啦

佢地邊有閒錢去買

突然唸起 我有張真紅舊版

賣家當

其實有返工 真係有負擔到要賣卡？

召喚成功

可能仲有收埋幾張等緊升

放唔放

點解樓上有人扯埋去佢夠唔夠俾學費到

其實佢幫得個囡揀一間學費咁貴嘅幼稚園就知佢本身就唔窮，就算唔賣啲卡都俾得起啲學費，只不過而家係佢心目中覺得家庭比起個人喜好更緊要，而賣卡可以慳返小小錢而可以繼續維持住家人目前嘅生活條件啫。

本身佢建立家庭以至到搞大老婆個肚嘅時候都預咗會有越黎越多洗費㗎喇，而家話佢係真男人係因為佢願意狠心做取捨而唔再剩係將自己擺係第一位

3年學費6-7萬港紙都要割愛賣野
個女再大啲點算

光之創造神...
而家市價50000起跳

依家係睇起手定勝負

窮人生女正仆街

不嬲大把玩具變成古董保存得好都好值錢

只恨自己無呢個眼光無儲野既習慣

見到有啲人話人晒錢買卡就諗起煙鏟法拉利定唔知保時捷果個故事

遊戲王d卡好靚

如果國家背景係大陸唔係日本 唔知連登仔係咪一樣咁感動

其實e 家有冇機會儲返成套遊戲卡組(不論新或舊版)

舊果啲插畫好正
去到GX就不了

一個post可以睇盡啲人有幾咁井底

印刷品

括弧曲線做乜撚嘢 柒到出汁

唔知moz最貴果張幾錢呢？

銀紙比正常人生活用
遊戲卡比毒撚J

仆你個街 仲有升幅圖表

根本動畫就未撚停過
利伸：睇晒

Bitcoin同黃金一樣愈用愈少，自然可以keep到個價值，最緊要係有國家認可咗，實際上換到現金/ 買到嘢

窮你老母咩
人地都冇講過係冇錢先放

link 召喚！

去回收商問下紙皮幾錢斤

咁搵到錢點會停

日本有專門賣遊戲卡既店，有價有市，香港就唔多了

Agger
個post有幾個on9一開波就話個老豆無錢

一個post睇哂香港人幾咁現實同冇童年

唉 乜都係錢

當年風雷水三張而家值幾錢

其實遊戲王發展左20年 已經變左全球最大發行量既trading card Game

拎埋世界紀錄添
香港地就係咁，玩下卡game都要比人話晒錢
試問香港點可能發揮到d咩創意

我就覺得玩具係要黎玩既，儲住佢無乜意思

仲要出名到唔玩都知咩黎

成班毒撚係到取暖好噁心
一張紙的垃圾都吹捧到貴一貴

關你閪事咩？
又冇偷冇搶，
肯出錢既都係圈內人自己決定既。
唔理解都至少識尊重下他人興趣啩？

其實啲布袋印咗LV2隻字
就升值千倍
你問下有幾多港女知LV點解同點讀

好在佢老豆放得快....
可能二十年後.... 無人再玩遊戲王....

之後個女就讀書讀到屎咁
係學校做宅男肉便器

黑蓮花貴d

咁值錢

題外話，有無人記得以前有另一隻卡game 叫決鬥大師? 我屋企仲有成副牌係到

唔係吹捧到，係真係咁貴
見識少唔好衝出黎柒

女女你大左要好好報答爸爸

無人玩唔代表會唔值錢
呢張卡既價值在於佢稀有
並唔係張卡既效果勁
所以唔會因為冇人玩而唔值錢
呢張係收藏品 雖然都可以拎去玩
但就算入3層套 洗牌嗰陣都有機會整傷張卡
傷左就冇咁值錢
所以都係擺返入卡簿收藏啦
利申:斷斷續續玩左差唔多10年 而加仲玩緊

dm而加仲出緊
利申冇玩

應該係而加冇玩
當年ban左隻無雙龍機就退左

3年5萬蚊學費都要「貴」到賣卡
窮人生仔

咁幾萬蚊買模型個啲又係唔係on9
依啲嘢除咗收藏，仲有炒賣價值

條友真係唔明珍藏嘅價值
依啲人係咪仲會問點解古董咁值錢

上淘寶買番咪得

有錢人點洗錢先唔on9駛撚你理咩

香港人由細到大因爲填鴨教育無教創意嘅價值，依家每幾年就跌排名

值錢就得啦，咪咁老土啦

談唔上割愛，個女點都重要過幾張卡啦

題外話
日本唔知
但我行過廣場 or m記
見親玩遊戲王d人個樣都毒到出汁

睇隔離鋪d毒撚玩
之前咩十二獸到依家咩春諜
全部都係一turn係禁做自己野
再問對面有無攻擊無效
無就下鋪
全無交流
廚完一排就ban晒佢出下一副廚野
班傻仔仲去比錢

大把卡貴過黃金

仲有價有市

講供求
理得佢係唔係卡

Force of will先癲
當年uncommon無人用d人攞黎飛
近兩年先reprint返舊版先落小小價
有人有一疊fow 達已發

係，幾年前開始已經係咁，唔洗估人戰術同蓋牌，只要上網抄一副勁既，再背下combo，同埋猜拳猜得好就叫玩得勁

你可以睇下mtg

毀滅的噴射白光

Mtg依家發展得好唔好？

印銀紙咁撚樣
依幾年modern同legacy比賽多左成日出reprint set印舊片
tarmogoyf印左3次都唔跌價

同埋最近依幾set standard又ban卡
張卡出左3個就ban 屌你咩 我已經無時間玩仲要連續2/3 set都有卡3個月ban
Deck都無直接脫坑

樓契咪又係紙一疊，唔好要啊笨
btw 睇你都未必有架啦

你估真係吹下捧下就想幾貴有幾貴架咩
人哋賣得出呢個價就明顯真係有價有市先做到架啦

鑽石咪又係石頭
點解又咁多人買呢

好彩無玩 之前已經唔鍾意個standard rotation

還有小學，中學，大學呢！？

5p不會懂的

學遊戲用栗子球咪算

Dooro Monsutaa Kaado

我的回合 用三張藍眼白龍做祭品 召喚女兒的學費 回合結束

真係幾on9

日本好多卡舖都賣緊

人有佢冇咪眼紅

發覺有班人成日專登喺d post度唱反調 語不驚人死不休咁款
好心得閒落街行下咪咁摺啦

賣嗰個戇鳩 買嗰個仲戇鳩
呢個PO話張卡有價值嗰啲超級戇鳩
好人好者點會接觸呢啲毒撚嘢
係班毒撚圍內自high炒到張卡咁貴咋
向來買賣古董之所以咁貴係為左洗黑錢
邊個傻鳩會用幾億買個垃圾古董黎欣賞
你地班毒撚柒少陣啦 一個二個係到兜，死都話張卡有價有市 紙黎架咋

Blue eyes

餵多jer根

毒撚圈有價值都唔夠?
全世界有咁多毒撚

哦
講到毒撚一定無錢咁
Sorry囉

學下咩叫價值先
讀多小小書 你張銀紙都係紙黎架咋

毀滅的噴射白光！！

有收藏模型嘅巴打，第日俾人抄家果陣記得話值錢啊

毀滅爆裂疾風彈呀

諗起呢條

女人識自己賣自己喇到時

人地就係笑緊人類社會對依類無謂野「整」個價值出黎。

......

張black lotus

死窮撚

海馬瀨人都無錢

嘩好高深呀

揾廠印都唔駛咁貴